★有冇人發覺呢一個月google search結果差左好多？

先唔講AV果d，非常明顯

頭先用google search"日本 奴隸監察app"結果垃圾到

但yahoo search就即刻search到

以前唔係咁，呢一個月特別明顯

無

改左換算方法？

因為游D入獄?

可能係之前話要https，所以啲網頁排行改過

似

因為search唔到游b新聞

FB早排俾人屌私隱之後，google search開始感覺差左

photo

由其係SEARCH圖, 以前就咁可以COPY LINK, 家下一定要入個網先得

lm